[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1531)

Slow

slow

慢到

藍十字cup la

星星
角大呀

利昂幫幫手入多粒

10點蒙特雷上盤 多唔多同路人

明高刷角機開動

喺度

甘美點樣輸

唔好GEL

都係重注甘美NG

Ching 你都gel緊幾實 想睇反cup

甘美。哥連。班菲 快d入波開大

allin

好難唔gel

上盤大船？

入波停c

佢明顯買左客既ON9黎

你bgor?

甘美 大師 乖喇 穩住
有機會就再入

今日反cup嘅機會，係0

-4

藍十字做乜鳩

呢個劇本由巴迪果場開始

半6全9c

主能夠，主能夠

利昂求你入多粒

明高無攻勢 半場都過唔到

諗多左

利昂 班菲特

真定假啊？17%控9射 但客隊長控 一射？

呢排興買落後高水ng?

班菲特大波已死

邊撚個bgor

不如捐比我啦，唔好捐比狗會啦

Goal連太屎繼續穩過狗 因為對家係史前最廢

防反?

班菲特半場前連入兩球

gchi

對面攻都無攻 反唔到

屌唔撚叫了 嬲

客勝90@17

其實係咪開返個馬會户口好d?
係咪就算場波開始左都可以投注?

下下斬上去先得 低過20控喎
斬上去仲要射到

尻買兩場墨盃試下

球探成日壞架啦,信唔過

賭仔黎講，係

你問下自己有幾多錢可以輸先

場波開始左都可以輸錢

班菲 半場入翻粒先啦

無限本

對哂.....

1萬掛

利申：輸左6000
想追返

戒好啲 想追數嘅十個九個一路輸落去

係 始終一場波好難預計

ME

要預夠多手指切

開埋過數 打通銀行

同星星對賭10點場先

然後針到連棺材本都無埋

馬會直接出糧 做職賭

賭係娛樂 唔可以當追數 心態一錯就九成狂輸

法林明高反CUP落到好急

可以開但一定唔可以連戶口 !

22倍當然有人撚
成唔成功係另一回事

before i go to sleep 幾好睇

22>17

一落落到17

依加開户口好撚殘 早幾日同個fd去開 依加開户口送m記100$卷
之後佢叫你連通銀行户口過數
過左300去馬會 再送多100$m記卷
引你班賭仔落坑輸得越黎越多

買左幾粒

岩 賭海迷途啊 用追數心態真係唔得

2:3

藍十3:2

又斷一關 想死

買番10蚊法林反cup

15.5

尋日出左半個月糧啦 過幾日拎埋半個月先

職賭好啊 彈性上班時間

又係到迫害甘美，咩心態

可以連 之後取消 老閪攞左coupon先
宜家我個ac淨係可以cashout去銀行
入錢要親身去狗會

得罪講句
明高一出黎47分鐘都入你一粒啦

藍十字唔好再失呀

2:3 波蛋中 頂實

唔准

職賭

秒蛇又中波膽cls

個本幾多
講多d

講就咁講姐 但有幾多人真係咁做

2-3 幾多倍？

應該20幾

30

下半場反cup

利昂大波針
班菲特半主針

買左1:1 2:2 3:2 2:3 唔好爆

要自己行去馬會 同埋有現金過自己手
感覺真實好多 冇咁易輸到仆街
太方便會冇左錢既真實感
我試過一排真係當左開馬會app係打機
同埋就算你cashout都會覺得唔喺自己袋
所以一定要斷左銀行直接入狗會條路

2:1

每次最多只可拎20000

拎返半格可以過關,好開心

walkin 馬會 每日最多20k

真係好撚野
買親細波就完場爆鳩我
買大波就兩球頂撚到完場

10k(中央陸軍輸半） > 5k > 23k（經過尋日日職）

好彩cashout左 尋晚都輸多中少

求水

大波jump

明高cup 佢

不批準

我都係 用app令自己覺得玩緊只係數字 好似唔太重視啲錢咁 無乜實感

垃圾克羅 好彩絕殺追返粒輸半格

明高和氣收場

咁都頂唔實半格 cls..
法林明高ng..

三次出水都收皮 我唔岩出水

華斯高
中央陸軍
赫爾辛基

10點點買

當出反水

托勞卡大係咁回
買左

哥連456
法林杯佢 快！

法撚反cup一世球迷

甘美冰c

哥連456

有無人要咗普埃雷拉？

哥連全格+法林全格 頭5抽1 派100

留

2隊都閪閪地 買大算

哥連入多甩

lm

Lm

好！

10.5b

Me

c呢？

哥連。法明。班菲 入波開大啦

停左廿分鐘c 9.5b針

真 就算大贏過 都好快輸撚晒
我上年中過十幾皮孖T
之後都輸番晒
仲要輸突

半6全6

LM

哥連入多粒

中十幾皮仲玩

托盧卡[-1]

中左自然想再贏多d

準備入了

賭仔好多想越贏越多

哥連入多捄

唯一慶幸係自己冇借財仔追數

比我一定唔會
心中有個唔上到就唔玩
但就係上唔到，仲要狂針

尾場2.5細有無人上左船

法林入未

中左=> 嬴番黎既錢唔會珍惜

豬左=>要追數

屌你利昂咁撚樣俾人絕殺贏少一半

法林盤

甘美ng

典型賭仔心態 咁會輸死 我習慣贏左就cashout 留番幾百起機

到你真係中過就未必咁諗
同埋有時真係好邪
會有一排無啦啦旺到仆街
真係買咩中咩
之後就有排霉

甘美個龍傷傷地咁

冰c20分鐘

呢個真

9.5b入得？

有時幾百都唔留 全數cashout

從來未試過旺
從來未試過正數

長賭必輸就梗啦

9.5b 入手

1.5b -1

買開$10 贏到幾百好開心 之後就
買開$100 贏到幾千好開心 再之後就
買開$1000 輸到幾萬 已經冇咩感覺咁
最後有時買幾十k 一注 麻木左

補無入球

買波一定要有紀律

其他人都至少上到個本既幾倍數量先再針
我直頭冇上過就針

無錯。。。
知道咩國家波岩你玩

我試過

咁你仲賭

咦 乜咁似我嘅
我又喺cashout嘅機會都無

下半埸一角都沒

有啲人根本唔識賭 係跟人買

連啲盤點中 贏半 輸半 走盤又唔知都賭

過關又成日問人有冇錢收

越玩注碼會越大

見人幾皮平注就all in

屌

好撚癲

11.5s 穩了

甘美 大師 入多粒呀

9.5b入得

法林哥連入波

8.5b..

三場讓和串埋可上樓了

不了 法林會杯

On9？輸波唔刷角

屌法林明高停角

從來只會用account六分一以下既錢買一場波
我俾你對邊場波幾有信心都係咁話

馬會岩岩出2.5/3 2/2.5 個陣
個個都屌 又出多樣中位數呃錢

手持讓客讓主

7＿

多口問句 你地係返緊工定讀緊書多

買多野先

7角 -3 -4 -5

買唔到角

7c

停經

甘仔明高 10.5大 一個 300

咁樣不如畀錢我啦

謝

feel到要jump

仆街班菲goal

入波未

me

我

撐得蛇

串左法撚明哥

巴打琴日跟你中2場 多謝

返工

偷偷地買

要做到平注囉 我自己買200就200 唔好一時買200一時2000 咁又輸死

我係50/100玩

1:0

我都係 不過今朝拎正牌蛇王 可以專心賭球

失業

我我我

學生賭左五六年，豬左130k
唉而家幾百幾百咁玩 賺下飯錢開心下算

法林入返粒先好無...

五場波 四場1-0 剩低個場呢

蒙特雷入未

成日都miss 大蛇水

點解學生可以有咁多賭本

太熱?

2:0

琴日場羅馬... 追唔切

唔洗jump了

哥連泰斯拎球燕梳球先啦
陣間又比人追和

2-0

托盧卡

快到

8c

跟唔切

我都唔知..一直有mark數 豬下豬下就咁....
成日會諗呢筆錢如果冇豬會點

無辦法

哇屌你個閪黑撚到

星星買細波,佢就半場轟2球

130k

如果筆錢冇輸 你依家幾多歲？

肯派彩未

我都買左細

今晚吧

而家23

法撚入佢啦屌

蒙特雷半大要針了嗎

我23歲時存款係你20分之1

Gchi

同路呀

個陣最癲試過8,9 k一場
而家800,900 都覺得多

哥連真係100%!!抵讚

巴打而家幾大

Dodo

明高 入返粒 哥LIN入多粒

有c未

10.5 -3

條過關差呢兩隊
快手入啦

蒙7雷

蒙特 goal

蒙柒雷都1-0 全主日 confirmed

過關差三場大。jump

我平時大注係買啲穩定啲既
細注搏高倍
呢幾日都覺得玩大左
用大注買高倍

又2：0

頂住11.5 s呀

蒙特上半場整多粒pls

蒙特 nba ....

Cls 20

我80蚊都覺多了。。。

-2c

哥連學下隔離墨西哥得唔得

走寶了 但無賭波訓得好左

主場盃 易到

2X1 cashed

20

買左兩場半場波強2:0

冰封ok

而家都係過關再買幾場單頭開心下算
連續幾日5x6 6x22 都斷一

屌拿星 -3角呀

托盧卡整多粒pls

蒙特半大 cashed

星星條飛針晒

兩場半主穿撚埋法撚Ng

明高哥連比多粒呀

買左半和....

蒙特雷勁到..

兩場都連入咁精神

而家2-300 玩條串1
中左都好開心
我賭錢都係想減下壓
輸錢壓力仲大

上呀

兩隊都連入 cls

半6全9

比角啊

南美波救賭仔

法林 11.5 10.5 s

爽死了

半場波膽 星期三 23 班菲特 (主) 對 波士頓河 (客)
0:0 @ 2.25

角

想入9.5b

2x1 半主起機

哥連x蒙雷

法林10.5B jump

11.5針

法撚係咪已經冇人叫

甘美

法林明高請你立刻入波

想哭 9點幾度咗條3x4 甘美12.5s 蒙特盤 盧卡2.5b 公司做野買唔撚到

哥連入多粒燕梳先

甘美goal多粒

哥連連空難隊都炒唔到

最後10分鐘 2隊連入2球啦

GCHI

半和半細呢兩日真係大敗

冇投注戶口咩

買左半和

蒙特雷點輸

又-3c

半細買黎做咩啊 無肉食

same

屌 墨假又咁易入波

9c

比阿頭叫傾幾句轉頭就封了

又gel 和波都叫不敗

法林明高ng針

-1c

明高cup 未呀
哥連比多粒全格啦

明高和都制

甘美奧下半場冇射過?

哥連

學咩人做榜首呀明高

哥連 6m 1-0 85m 1-0
cls

d墨盃之前叫極都0:0 你老母一買細就即半場2:0 兩場都兩分波 呃鳩人

明高俾一粒 想追數

班菲特入多球得嗎

射都廢事

都幫手刷下屌

唔射就俾人射啦

榜首受讓100%派錢波

9屍了

屌。又斷哥連。法明大波

唉 唔賭了 賭咩都輸

法撚入一粒先 其他是撚但

法林追和是夢嗎

條4X5 斷頭兩關
又墜機

哥連屌多粒 今晚買波衫

呢幾日合埋眼買大就得
大開有條路

夢最好

蒙特雷頂實 羊撚硬

哇又2:0

咁都唔入 法林 d南美波jump到仆街

9.5b -1

連針8注

甘美頂實

法林明高 我屌你老母

差你啊明哥

比多個角黎啦頂

明高追和呀

一齊

補幾耐？

哥連比多粒屌串啦

4

近射5碼到 miss 明哥

9.5b 集氣

Log 都賭球

一哥喎 笑唔笑撚死人

屌你老母法撚巴西龜
榜首

C呢?

法林一球都入唔到 點做榜首?

明高 和ok?

9.5s gel

10c

算啦 呢個世界無咁多奇蹟

10

唔緊要仲有10.5s gel

10屍!比多一屍!

10c cashed

10ccccccc!!!!!

主gel埋佢啦

俾多3c!

同我立即完場

One more

11準備

-1

Ok!

1:1

11

1:1 !!!

Goal

奇蹟

1:1
真易賭！

goal

法林！

goallllll

法撚巴西龜

1-1!!!!

屌....

屌你老母 法林好波呀！

邊個話冇奇蹟

得蛇又中

啲男人bra 真係唔知做乜野

法林明 ....... Goalllllllllllll

全大cashed

3串1 準備又斷1

屌。完場前先入

多謝明哥 5倍下一球

明高我愛你

哥撚20啦屌你

差蒙特雷大波

好感動
咁快啲哥連都整返粒先

原來係1.5/2?

11c呢

迫害甘美

感動

完

屌你老尾無11角 唯有咁補飛

1:1 !!!!!!!!!!!!!!!!!
犘迪巴打...SOR.. 唔派了~
岩岩要追數

除淨件bra 都黃牌

絕殺喊撚左出黎

1:1 10c

你老味 -1c

絕殺

10.5s頂到

10C回返少少
開工啦

我了

Yo ho!

屌你老母

唔洗啦,個condition係fg 大家齊齊贏就夠

嘩 成日加時先黎入 坐左60分鐘過山車

-1c 10.5b 信念

又要po多次 cashed!!!!

屌你老母 贏變輸

全部細波波

勁

日假 4斷1 3斷1 岩岩黎多場3斷1 不賭了

蒙特雷入多粒

完左拿？ 屌係公司睇唔到波

咁都翻到身

派我 買左no goal

又要jump

2場都中半格 2×1都有2倍

唉 又豬

喬巴

事後撚全面進場

哥連個讓主

班菲特2:0到尾架

全面迫害

岩岩邊個話我傻鳩

垃圾甘美奧

有個b就咪撚賭啦

In 法林明高we trust

得巴 NG王

me了

幾百蚊姐

禁屌左成個下半場
加時先入

法撚明高必細+9成兩粒完場

入就得啦 cashed

子龍 我JUMP曬了 再見

齊齊中

事後輸錢贏錢冇人想知，一係就派，一係就走

3x1 -1c想死

80分鍾見客ng@6 輸到驚冇買

咁都係

10c完？

1 1波膽 客高水Ng cashed

斷撚左呢條 派條撚

對

輸錢我想知

墨超俾多粒黎開個大

信念唔夠無跟到

Yes

墨假 幾時派

派100黎醒醒神

80>300 今晚生性 聽日唔洗入錢

一早block晒

最後咁樣斷我 最後五十雞無埋
大家再見

買左9.5s同10.5s,又蝕水

又要入錢啦

明高盤+明高ng
明高我愛你

豬了10蚊

又多事後撚又多乞衣撚
好核突啊屌

我都走了 88

?

不賭了

9.5s頂唔到

事後撚

why

習低晒啲名未

大喬真係不斷起到機

做咩事咁多事後 又要屌真係你唔煩我都厭

冇了，佢地之後都會輸返，輸錢都夠慘

祝蒙特雷俾人追和 屌你老母

差1c 屌你老母 甘美奧唔刷c抵你贏唔到

七月輸左50k 左右

係巴迪個場針左我9/10 錢

買波蛋都冇咁嬲 甘美果場心投咗1:0 0:1 1:1 on9

做乜咁撚多事後

又針晒

睇住365個圖像直播 法林94分入波 嗌左出黎

蒙特雷俾多球我

半日冇錢賭

流水 可唔可以打救我

手足傻晒

今朝除左17倍反杯,全部有錢收

出左三次水都炒 仲未知死？

哥連贏都要屌
對查比 想入多粒都要咁孤寒

點解好似個個都羊錢 係咪得我一個JUMP

我針了

我都針

Aik今晚上盤玩唔玩得起？

喬巴出反水咪得

呢場大波好穩

法林明高下盤咁都cash

普埃追返球比我走盤好嗎

AIK 睡超就買得過 盃賽不了

呢場會大抄

Jump tgt

但我自己買又有喎 你吹我唔漲

蒙特雷羊撚硬 唔洗睇

豬池

中完派大家好了

買完之後係到反手,我地識做架啦

蒙特雷呢兩場幾正氣

我算派得鬆手架啦
上星期都派左1.5k

今個星期未屌過反cup波 未有機會派住

今晚歐霸好似好難賭

事不過三 下場閪波了

今晚重心 性保蘿

屌89分鍾仲1:0 已經打定輸數輸半

岩岩睇番原來絕殺

法林明goal

是但一隊入多球得唔得

今晚係咪會有1-3場？
我見而家係4開始？

班菲特正賤種黎作客又輸鳩埋而家又反CUP

睇返,今朝有機會2k上3k 蚊注萬歲

一陣食麥當勞可以加大了

我之前都講過 通常請完人食飯之後特別旺
第一次1k上19k就係埋左張2k大排檔單

上次1k上20k就埋左張700到嘅

尋日10k上23k （呢次冇）

今朝80上300 頭先放工請左幾個同事早餐

小燈神今天正數

Goal連太斯高水收錢！

希望下次中我

就快可以買起老麥

上場正氣諗住今場都打和

賭足一千年都可能有機會

想認識流水真人 想比你瘋狂請

點解班菲特個場唔派既

琴日輸2.4K
今朝贏0.24K
點慶祝好

多成個0 我了

我諗起賭俠最後個到 我贏返來嘅錢輸比你

去m記食軟雪糕

你既錢姐係我既錢 我既錢姐係你既錢

你啲NG 咁撚準 次次揀到對家入

個市又跌500點 玩撚
股又輸30k on9

等我改名小喬漏水先

冇買熊咩

南球墨盃同韓假有得揮

最後一分鐘 1:1 真係冇嘢講

蒙大奶頂撚住！

今晚左膠對家食撚滑 呢種賤種隊買對家就啱

蒙牛幾fit

紅星魔咒
告一段落
八月是好月
財源滾滾來啊

開頭我諗住叫小喬架 比人用撚左

支持

買左半場, 等派彩等到踢多90分鐘都黎緊

真係on撚9 波贏幾舊 股就跌幾K

反底

恭喜

我隻中國平安返去買入價嚕 之前74 75 嫌少冇走到

輸多個千位

又整友賽伏賭仔

有睇場波
下半場甘美無攻過
全程俾明哥禁屌
1:1都正路既

利申: 買咗主

因為我落左No goal

跟實獅子 今晚ALLIN 性保蘿

補飛嘛
比人開頭gel到尾

gchi
佐膠上場即場累我豬

睇盤路本身法林係和／輸
點知又俾佢咁負碌完場入返粒

無 怕撚左牛熊....以前輸最多牛熊證

你拯救了我
想請你食麥旋風

準備3:0 蒙特gel

準備主其他

想改名轉運大家有咩建議

下盤手足講聲88先

要入錢了

唔好改 呢個名最好了

今晚暫時嘅重心 鴨巴甸 [+1/+1.5]

我錯啦 要入錢啦

賭海迷途小燈柱

未試過一晚落咁多注

以為買咗9.5b

48分鐘都無波入 姐係客無機會了

究竟未派錢定我針晒

蒙特雷入波未

你條仆街仔

賭海迷途小書僮

燈柱係點解

派我未

2:2派我100 抽頭一個

我要羊！

多謝先

五大開咧一晚十幾注都得

蒙特雷入未呀

應該無可能

燈處呀 青頭仔

豬唔豬池SIN

咪字面咁解

我不敗了 上盤輸都有人派我100

你老母成12C 有即場咪FATFAT

賭海小燈塔

有兩個意思

我青頭仔階段過得太快未有時間去了解呢啲Term

蒙特雷開到上盤扮雷叫

利申 今朝6:30後盤輸曬

賭海小子龍

我老母36C

係咪差咁啲野

叫左先啦 開撚硬

圖

屌 半2全2不如唔好踢

終於反Cup到琴日輸個2400蚊

嗯

直屌主勝

蒙特雷一係入多粒，一係頂實，唔想走盤

得1.43 !

入多粒

讓一粒
個要走地
睇定啲先

假設性問題 如果呢注輸左 係咪買20k? 1.8倍左近

保蘿穩如呀德

穩到咁 allin了

不斷番上去 贏一次就回本

唔係又半二全二呱
買細未試過頂到

你地d注碼都幾大

派啦

唔買保蘿唔我同我講識賭球

普雷比多粒啦

祖亞雷斯入多粒啦

蒙特 入多球啦

唔買,因為未入錢

我唔太穩

蒙特雷開大未 求求你

聞到味
快入多球啦

....

下半場唔識入波？

普入多粒

2:2 !!!!!!!!!!!!!!

22

唔屌唔得！

牙得啲NG好穩

買了$10 客+1同蒙牛主勝 有機

屌我ok?

22頂住please

分一球比蒙特雷啦屌

托盧卡俾人追和左啦 蒙特 到你啦

買定左食菠蘿

普埃又試下22

屌你賓賓
哥連臣角又得半格

有半格都好

半2全2 成仆街。。。。

托盧卡廢撚到DLLM

不了
I’m not gay

半2全2

比多球啦雷雷

托盧卡讓主針

雷雷雷

入波未吖屌

有閒錢嘅咪繼續買上去

蒙特雷入波未呀 屌你老母

蒙特入未

蒙特比多粒

好多蒙特雷大波苦主

是旦中一邊都派

比蒙狗迫害左大球好多次 今次都帶唔到 一世唔會再買呢隊西隊

托盧卡有冇得奇蹟入兩粒

ok lm

快手入粒喇屌你

留名

我 呀得

留定先

雷入多粒開大

蒙特雷開大未呀 屌你老母

比多粒啦 阿雷

雷，我相信你

2-3 真係笑撚死

dllm 真係半2全2 針

托盧卡呢隊野真係

似足西花

雷 唔入比人入

好彩買左$10 客+1 就知盧卡呢隊野同空難隊一樣

大波過關都咁撚難

WOW 托盧卡-1 希望都無埋

23

1:0 2:0 2:1 2:2 2:3

買左主和客和，屌

蒙特西逼害大波

屌你老母咁樣反杯

有即場玩一定好正

反杯至少100倍

仲要own goal

屌 又輸

20分鐘 兩邊2:0 仲諗住大波gel撚硬

2:1 大球兄弟出來啦

買左蒙狗大波既手足 ifc等啦 唔洗再奢望d咩

終於有波入

蒙特比多粒呀

Fake?

沒了沒了

開到大波喇

No fake

感謝

FAKE你老母個爛臭閪呀

屌 個市跌600幾 贏波都冇心機慶祝了

有冇奇蹟4:2

2串1 大波收錢
開心

屌，蒙特雷快手入多粒

做完野返黎法林得10c

全大!!!

你好似10.5B

同路

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

普走盤都心滿意足

好彩冇買盤

我愛你呀雷

普埃入多粒

蒙特雷

普埃2:2啟動

5x1斷一關

普埃追和

蒙特雷快手絕殺

嬲到紅埋

岩嫁啦 同空難隊一齊斷腳死

開主客有幾多倍

我真喺恭喜你呀 買埋哂托盧卡呢啲閪...閪波

主客@50

50倍
同2:3一樣

快啲31啦屌 閪隊係到鳩踢

大波

屌9你,我想中下面個保全格呀,上面唔撚要呀

又走

哩隊閪隊
已經為禍人間左幾次

收錢

真係讓和.. 屌那星!

痴線波

FT
Monterrey 2:1
Toluca 2:3

4倍都係錢

客+1都有2.65 盧卡讓咁大笑死人

咁都走盤，屌

2:0都比人cup

咁多大波

高蛇又中

爭少少回到血 今晩再買

今日贏幾k

蒙特雷全隊仆街死啦
兩吓空龍唔入
屌你老母臭閪

臭西黎

甘美奧柒頭黎， 入完波就冇角

支持 贏2粒以為自己好勁係到鳩口竹

7x8差保地花高一關...

-2.4k > -1.9k > -9k
就嚟可以戒賭

法國冇人屌盧卡呢隊野

已經放棄左隊垃圾

加多咗啲小數點

買左半客就開全客 燈撚到

點做到

今天羊0.5K

打多咗小數點 熱到傻咗 -1.9k去-9k真係好易

應該羊1k

是旦轟幾k落半場和其他就成功-1.9k->-9k了

係認真想問 我都重輸緊

法林明高生性d 今日就fatfat

羊就心足了

都fatfat啦你

和到都偷笑

都係， 睇返全部角都佢刷， 應該屌甘美奧呢隊垃圾 一入就守

屌 贏就贏半 走盤
輸就輸足

你之前連針幾注喎

我都係

就快又上100k

沈門弟子教悔：本多終勝
有信心先大注大注轟落去 唔好笠亂大注過關 重點都係本多

唔得了 呢排啲波唔喺絕殺就半0全0 比馬會斬到一頸血

訓醒1.9k,玩完朝早變3.2k

是日重心
aik
名校
富明

個個都羊

補充：我嘅大注連fs巴蚊注都不如

究竟你地點買先可以贏得咁快？

買料?!

AIK 盃賽真係可以嗎

所以8月仲輸緊1.8K

夠運

aik又出黎害人

般尼讓一球球半仲要低水咩玩法

你唔好理

般尼穩贏！

唔買啦， 我諗正氣極都係得半格

贏波輸盤

不要問,只要

星星蛇正數未

未

星蛇 今晚等你過關

讓到咁深 下盤好食啲喎

般尼呢隊廢野點讓人一球球半
最多咪贏一粒

屌啲過關穩定發揮都喺斷一
做咗斷一俠

靠運 可能

過關燈撚唒 西波多， 過關很難

有冇巴打試過平注跟蘋果對家

噚晚頭場生性羊得重快

仲未戒賭成功?

富明 保蘿奪命2串1 穩如狗

今個月買左兩注咋
正數2.4k
8月應該唔再賭

阿爾克馬爾主晉

依家先2/8, 咁忍得

cash out 再唔賭先係贏家

正數2.4k 日日食元氣都得啦 仲賭？

法林明goal最正氣

般尼又打鴨巴。 但係點讓一球 球半....

再買半和先

Hang Seng Index
HSI (INDEXHANGSENG)
27,684.07Price decrease656.67 (2.32%)
2 Aug, 11:53 AM HKT - Disclaimer

2幻6！2幻6！

望緊二幻二

聽晚漢堡角大穩如哈馬比

穩如哈馬比

2幻6放熊 唔理咁多

跌！跌！跌！

小強漢堡

不了 一陣呀爺會屌返上去

食完lunch 就夾撚死你

AIK不了
賭親都輸,閪波隊

左膠對家

佢係睡超先買得落 盃賽

Aik

Aik俾狗買

sick ball

話是話
狗會依家連歐霸歐冠外圍賽都要精選
以前會開晒

長追對家發達計劃

狗會輸到就黎爆廠
冇錢請人操盤

畀左膠伏咗幾次 呢隊波賤到無得再賤

仲做好友 咩心態

唔伏唔揀俾你買
即場又無 角又精選

點解蒙特雷場大波仲未派錢

以前歐霸連冷門球隊都有得賭
咩新聖徒個d

Aik 點輸

930

931

咁多位 想請教一下
巴甲係咪同韓假一樣派彩比較慢？

一時時

狗會: 整場閪迪0:0俾你班賭仔買
依d波狗會又賺到笑

飛機盃係咁架啦..
而家又無即場波 咪等下囉...
趕住買早飛 咪入住少少 一陣派彩cash返走...

佢留左3場位 應該會加場RB撚下賭仔
搏佢渣住4粒仲正氣唔正氣

依d波最難賭
計實力一定買RB
但又驚佢次回合玩野
賠率又熱

改名轉運了！

好似尋晚阿積士咁撚狗 佢開都skip了

開個莫迪比我

5.19k了！

我都覺得奇
無理由首回合開次回合無

仲有3場波加 係邊場

正常的

改名即勝
今次目標6k cash out
廢事又輸返

想問下
岩岩買左條3x1

甘美奧 入球大2/2.5
大師 主勝
蒙特雷 2.5入球大

我有冇錢收？

真心問

甘美奧兩粒 你話呢

收屍

我又想聽你話喎但係

但係 入兩粒唔係當輸半咩？

我都想聽你話

有 贏少少

有就
狗會會派

墨假是味未派

多謝 咁多位巴打 受教了

所以就叫收屍

開咪D惡賭
又唔開多D美假

高隆作客垃圾到嘔,主場就話勁,作客真係ALLIN對家

原來最尾保地花高[0/-0.5]
讓人
笑4

1點場有無水

爆我細波屌佢

尾2場派左食完飯好去收錢

第三圈先開哂好似係

差賓菲加

左膠送錢...

比馬會...

1

2

3

1001

我來助攻！

986

989

992

.

助攻了

1001, 重唔到我?

.1001, 重唔到我?